GME31 咪撚去第二到 SH GME

唔好比班撚樣分散

SH GME!!!

gme星期五 1000+ ！！

垃圾華爾街deep state 平得嗰3%就喺度出口術嚇鳩你 penis sell
屌你老味習近平都平唔撚到呀

SH

SH
沽空都要死

乜嘢網

Sh

沖呀

講真就算total loss都要strong hold

邊個叫人買第2隻就係鬼

stocktwits 吹緊轉SOS